黃世澤：李卓人戰敗的罪人-黃毓民 楊岳橋 左膠 及 馮檢基

李卓人 戰敗嘅戰犯

我列戰犯，我係左膠，泛民大台、熱普城排名唔會分先後，因為各邊都有鬼，中共玩滲透，你估你第一日識。呢仗我唔喺香港，所以幾好，我依家戰後要斬邊個都唔駛俾面，陳凱欣呢個人欺師滅祖，扶佢上位啲人，都唔會好得去邊。

1. 黃毓民、劉正、盧思達、仇思達、啤梨、容樂其、梁金成、天河明人、陳國強，呢班友，全部都係同一黨，焦土？焦你老母就係，呢啲網上遊魂見一個打一個，我覺得當五毛處理就得，唔駛點客氣。

2. 楊岳橋，我都係果句，明明打DQ哀兵戰，你話呢個係自由選舉，你無病嘛，公民黨我知係唔會對佢有紀律行動，呢個黨一早膠到無朋友，但大家認清楚，新界東日後投民主黨都唔投佢，林卓廷至少有追殺梁振英九條街。

3. 左膠，啲左膠唔係好關顧基層，特別新移民，呢次係中產區力撐 李卓人 ，反而果啲基層區，佢哋呢啲口腔期選民，除咗蛇齋餅糉，乜叉都唔知，特別啲老人家，果啲中國毒米派俾佢哋都好開心，左膠仲要撐呢班根本對香港社會一啲責任心都無嘅移民同基層，唔好意思，你自己玩飽佢，但如果有選舉，我一定叫大家一票不投左膠。呢次選舉工程失敗，我覺得你班左膠至少要負番一半責任，雖然黃毓民都係一個冚家鏟，但佢最多contribution 10%。

4. 馮檢基，呢次原形畢露，不愧共產黨養佢幾十年，佢個厚面皮弟子黃仲棋仲好意思篤佢，其實兩條契弟都係狗咬狗骨，以後可以直接當 馮檢基 係土共，仲有邊個同大家講又傾又砌，一定係仆街，呢個唔駛講。

我對依家香港政局有乜睇法，依家真係等外力入嚟，然後清理香港啲垃圾，郭文貴都識講，中國依家玩磣砂子，識華語你知佢講乜，但香港泛民嘅情況，仲衰過蔣介石打國共內戰果陣，共產黨有錢駛得鬼推磨，不如加速支爆好過喇。

兩邊各打五十大板

世柒唔出嚟柒就冇飯開

痴撚線

仲想柒到幾時

世柒柒左幾多年

學熱城搞個清算名單？

如果佢要計, 連登焦土派都功不可沒

屌你老味啲票你架

正!又唔關泛民選舉策略事

世柒真係冇改錯名

世柒開地圖炮有撚用咩，想食咁盡多家茶禮？

泛民快啲再搞眾籌啦，第日冇水cap喇

癲撚咗

成班一律當五毛處理, 佢當facebook係child登咁玩

係，李卓人輸係同李卓人一啲關係都冇

世柒今次係咪曲線

又賴呢樣又賴果樣，有冇諗過自己黑鳩人憎所以唔投你丫

個人都唔係香港仲指三道四，人唔笑狗都吠

佢個結論咪又係焦土派

教主叫人唔好投基哥架柒頭皮
仲有屌on q 你又唔屌埋長毛快必？

快必條on9落街站開咪講粗口鬧人，問個阿婆仲有冇大姨媽，比其他街坊聽到仲點會投你